CSL 就完約，求無限plan

請賜教🙏🏻

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

請即按whatsapp傳送門 ：

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer